點解機鋪入面 玩親帶手套劃來劃去都係毒撚

個個都勁毒

啲毒撚玩到出晒汗 嗰陣味

關你撚事

毒